開始凍了

我都覺

凍撚到

我借碌暖蛋俾你渣

好大風

不知幾熱

咁叫凍

咩叫熱 ？

好凍

天氣終於轉涼了

最愛冬天

me too

天氣愈寒冷 老納愈強大

老衲雄風四起囡囡開心無比